生日

就像我跟他说的我已经尽我的全力做到最好了其他的怎么毕业懂不懂得珍惜等等等等都是你的事了我不能事事都说况且我说的你也不在意你只做你想做的我做好了礼物只等时间到来就像我做好了所有准备就等时间和时机来到而到时能不能成就一切只能看你了或者我会厌倦了等待因为没有时间概念什么时候才算期盼到了终点我不知道我只能尽我最大努力去等待去拖延我的耐心延长爱消耗的时间等到你也准备好准备好承担起责任准备好珍惜手中的幸福准备好用爱或者用你自己的成就来回报准备好 跟我走向终点一年又一年过去了我的希望燃烧一轮又一轮心灰了又不能死只能重新燃起只是没那么好命遇到能遮风挡雨阻拦烦恼的人所以只能自己守着自己那块小小的园地期望能结出真爱如果有一天 你能明白所有的我我也许 就真的值得了祝你   生日快乐